屌奶星 今日個種濕凍真係著到成個傻都唔夠暖

就黎要入鼻降中心